機場感謝祭今日揭幕

經過兩日行動，大家都辛苦而且非常緊張。塞機場呢一招係正確嘅，亦都取得成效。無可否認，行動對來自全球嘅旅客帶來不便，有啲人可能因此滯留左兩日。傳媒亦會反覆播出呢啲畫面，我地急需做啲形象工程

大家考慮下今日搞感謝祭，多謝所有旅客和機場工作人員，派下食物飲品，係離境大堂歡送旅客，多謝佢地嘅體諒同支持。

利申：兩日都係機場

五大訴求 缺一不可
撤查元朗721 追究警暴811
光復香港 時代革命

自推

Push

5

4

同意

但機管局已取得禁制令